其實而家仲有無地方可以維修NDSL?

部機其實個十字同ABXY制都壞左好一段時間，個殼又爆爆地，唔知有無巴打知邊到有得整??

買過部分分鐘仲平

部機人地送 用左好耐有感情

之前壞左x掣拎左去深水埗高登整
唔記得整左幾多, 幾百蚊內
喺高登裡面一間幾舊既game鋪整仲有的人保養

幾耐之前? 介唔介意pm?